支持六四屠城揮手區

支那人連痾屎痾尿都冇能力自理好有乜資格有民主
有冇諗過俾動物園d動物民主後果會點

唔支持 唔反對 關我撚事

六四

要不要党把洋奴汉奸反革命分子给毙了,用坦克压了, 祖国哪来今天的繁荣稳定